仆街DHL 屈人唔係屋企

放假係屋企 等收件野
追蹤番 佢話我不在家 送唔到

屌

打去hotline傾傾去嘛

打左 佢話聽日再送 on99

電話又冇個
我唔check status 我都唔知乜原來有送過黎咩

不嬲都冇個電話黎
熟嘅可能會有

冇電話都算

我係屋企門鐘都冇響過

你話唔得 急用
而家係你地錯做乜要我就你地

我都試過
九成九去左蛇王

我都試過

順風都係咁
成日打黎響一下收線
就 track 你冇人響企
拖多一兩日送
一係自己去站點拎

我都試過咁，然後件野有陣尿味

好彩唔係易碎野，如果唔係應該碎左

唔係dhl,係TNT

有冇投訴返？

嘩呢個真係痴撚線

我覺送之前打個電話黎好啲
講底半個鐘後到，有冇人喺屋企
呢方面順豐好過佢，送之前都打電話黎，
如果唔喺屋企就叫佢放順豐站

DHL呢幾間算好啦
細型小小果幾間真係連電話都打唔通

自己做過送貨，雖然唔係速遞，但都知實會有啲仆街好 賤，唔打電話上去無人可以走，但諗住打個電話先點知約實咗時間結果又無人，再打去又話返緊黎幾分鐘，幾分鐘完又幾分鐘，啲仆街真係不得好死

第一次用dhl

你今日唔送唔緊要 同我講聲都好啦

屈我冇係屋企 仲要等我滿懷期待

我都幾好彩

有打俾我 我同佢講我就快要出門口 佢同我講半個鐘內到 最後仲早咗五分鐘

不過我淨係用過一次

之前做順x送上門果d 通常我送之前會打一次電話上去 如果無人聽就唔送

我係屋企呀 頂佢個肺

做過DHL
如果你check 到件野status係派緊 但係等咗成日都冇人打比你 或者佢直接就變咗做冇人喺屋企 咁你就可以試下等到五點半左右打上hotline 屌鬼 (真係發惡屌, 打上去成個女人咁衣衣哦哦係冇撚用仲會比人撚返轉頭)
到時成車跟車原本諗住安安樂樂返倉 返到一半都要走返轉頭送返你嗰件野
收件時當面點清楚入面件野有冇問題 如果有問題請立即屌鬼唔好比個送貨佬走 最起碼要mark到車牌

你呢個笑左

會唔會嬲嬲地特登撞尻我件野

經常用DHL收貨未試過咁喎
次次都有人打電話黎reconfirm屋企有無人

一樣
反而郵局成日屈人
一係就咁入張卡唔上黎派
一係連卡都冇

你就好

我用tnt同順豐都試過咁

我上次都試過，我仲要係急住要，佢話要聽日先送到。跟住即刻打去hotline屌9佢，即日送返去最近順豐站比我

成日上外國網買野，都係用DHL送件，佢老母獲獲都唔打比我，自己上屋企，冇人就放張卡喺信箱或者sd msg叫我約過其他時間派件，心諗你打個電話洗死咩？
最誇張係有一次唔喺香港，明明屋企有人，言都冇留過比我就將我件野送返比寄方，搞到我要比多程運費

順豐就試過唔見件，仲要賠唔足貨品價值，我屌佢點解唔係賠貨品價值佢話條款冇話賠貨品價值 最後賠左運費7倍 $22x7 屌咀我填貨品價值落去做乜鳩？

最好都係Fedex，未熟之前都一定會打比我，依家可能熟左，佢都會打比我/whatsapp我問我有冇人喺到

你遇到好人

我用ups覺得十分好
打電話黎 我話唔係屋企可以送去第二到交收

你面皮夠厚就賠得足

你放一百個心
肯定唔會撞

但肯撚定會掉 不過成個行業都係掉

上次都係
佢入左張紙落信封 話10:30黎過
10:30我坐左係廳冇人拍過門囉

一分錢 一分送貨

試過都係咁
即刻打上hotline
佢夜晚即刻送返比我
利申：件貨無穿無爛

係咪要屌 先有？

唔知係咪我好聲好氣 所以得聽日再送

又無屌既
不過我講第二日無人係屋企收
睇住tracking本身係預今日收到
跟住就話幫我約個時間再送
就問我夜晚得唔得

我都試過
明明全日有人，電話都冇響過
個晚check機話黎過冇人

咁大間公司都咁 唔怪得順豐咁勁

公司地址收呀嗎 未試過miss一件

試過

Ups for sure
由第一次同到宜家同啲派貨員熟左記得我
大家就地方交收都仲得

好彩未試過，但佢地咁做都大膽，完成交易可以負評爆，實追蹤到佢地啦

對住佢地一定要夠惡 試過一日打左7次
每過一個鐘打一次 佢最終都要夜晚成11點先送黎比我

樓主應該係買咗蘋果機
事因我都曾經好期待DHL送部機嚟

利申：好彩呀媽喺屋企 條仆街早咗半個鐘到

DHL試過一次咁
SF最嚴重